李嘉誠同楊受成係死前都唔可以令香港或中國民主化，投胎轉世會變成咩人？

大家都知道中國同中共呢個科學怪人，美港民主黨，香港地產黨有份製造出黎

李嘉誠同楊受成死前留低咁撚臭既蘇州屎比全中國全香港人，死後投胎會做咩人？

冇記錯算命佬話佢2個有今日咁既成就全因為幾世積福，算命師死前仲急call 叫佢2個一定要為社會作出貢獻

估唔到佢2個都一樣，今世一招喪，下世投胎都幾難享福

點解一定係人，唔可以係其他野

幾熟 有印象睇過 但唔記得係邊個玄學家咁講